藍絲保險佬令人作嘔！

藍絲保險佬

此柒頭名叫Simon Mok, 做FT life, 平時已經成日洗版賣保險，之前係FB 煲底嗰晚diu 柒d人，佢個post當晚即刻引起大量朋友圈內留言，柒頭有頭威冇尾陣！比人diu到化灰，delete咗個post, 扮冇事發生!

此人經常往返大陸香港，經常歌頌大陸！DLLM!大陸咁撚好返上去住啦！仲係香港做乜鳩？！你哋睇下佢條柒頭自high 相，睇到都想嘔！快撚d走啦！diu~

保險佬多數都藍絲

因為有事賠撚死佢地

Push

d保險佬做好多大佬單，要揾人仔

大陸單